官塘我屌你老母做冬放早=塞到冇早收

喺官塘塞撚咗個半鐘屌你老母臭閪

抵啦

觀塘老母真係唔屌唔得

打和

觀塘返將軍澳冇事
一向都無事好暢通

咪ON9

今日早一個鐘走，真係可以早一個鐘到屋企

5:30塞到仆街陷家產

觀塘老母比人屌到爛哂